早兩日我隻狗死咗

屋企人建議土葬
但係我想火葬
點知越燒越香

最後我買咗啤酒

btw 召喚會然老納

rip

橫掂人都死咗啦
食得唔好嘥啦

利申:講笑

推到老納入嚟

其實小弟好鍾意狗

小妹亦都係動保支持者

素食主義者

小妹鐘意白灼多d..